請問如何分辨鍾舒漫同薛凱琪？

智能燈柱都分唔到。。。
(題外話: 唔怪得大陸個個整范冰冰樣,用黎bypass 人面辨識)

都2019啦
仲玩埋晒啲哈林同庾澄慶係兩個人嘅遊戲

分唔到

鏡頭影落d先知

隻狗已經唔喺度

舒漫靚啲

擺明照住fiona嚟整

唔係同一個人改左名炸咩?

用對燈黎分

條頸長d個個係fiona
把聲老牛d個個係鐘舒漫

我淨係識依d架炸

有幾難分呀

一個黑一個白，應該易分

認條頸囉

俾方大同索下就知

方大同: why not both

鍾舒漫個樣好似同以前唔同

Fiona靚啲

個雙眼皮越整越深